西九突發開庭

義務律師通知 大家幫到手有時間去support 班同路人

push

大家都知道西方人好重視言論自由
所以,大家麻煩煲大火箭隊莫雷發表既言論
既然依家中國共產黨企到咁硬, 咁我地就煲大佢!
將中國共產黨變成對人地既國家安全威脅!
等全世界人都覺醒
將中國共產黨視為對西方文明既威脅!!!!

聯合抗共, 將全世界人民聯合起來, 反抗暴政!

United We Stand, Divided We Fall!!!!!

仲有電競選手果單! 將呢兩件事變成西方憲政危機同威脅!

傳開去, 感謝手足!

推

link 都無

得張鳩圖

#追加聲援 #十萬特急
‼️‼️‼️‼️‼️‼️
今日下午西九龍，26人暴動😡😡
今日下午西九龍，26人暴動😡😡
今日下午西九龍，26人暴動😡😡
加有啲蒙面罪🤬🤬
CLS
老規矩家屬優先，讓籌徵籌電梯底下等
有咩問題去公海問手足
唔好叫口號❗️唔好叫口號❗️唔好叫口號❗️
入唔到去睇文字直播 @youarenotalonehk_live

source

PISH

pish

感謝各位幫手推